水瓶座巴絲同我入黎（43）

post 42:
悶到生菇

1

2 你都唔嚟

快瞓

咁快43

點解要整我名

笑死 今次2係小猩

簡單啲講 屌你老母

快到咁 打字都唔俾

係咪比我教壞咗🌚

打和！

下次我都係用2算 打乜字比人搶咗 最衰都係你都唔黎

終於威返次

學曬d衰嘢 瀨人

哇屌又賴我

叻仔 交俾你啦

我慎重咁 屌你老母

下次打2

啲人 2 呀田 咁樣唔還擊咩

咩 你講咩

上寶達斬你

惡嘢

逐個巴士睇有冇人上連登

癡漢

開po問啱啱坐前面果個乜乜乜

一到夜晚啲負能量出哂嚟

聽下歌 會喊埋

又一個失眠夜

Sad but real

好多謝我個枕頭同張被成日幫我抹眼淚同攬住我

咁快就43

上個po 我睇左啲咩嘢
你瞞住我 我亦 瞞住我 太合襯

話說 我個枕頭同公仔成日都濕

我都覺得嬲嬲地

LM
答上個post某絲打: 1月27號

歡迎你

睇完人哋玩Switch片搞到真係好想買

4角戀 ⋯⋯
拼命無恙 ⋯⋯
拖下拖下 想拖到一妻多夫制咩 ？

叫左佢分手先再講 聽到咁多糾纏已經唔想再答

係咪有出生日性格分析

你地個post推得咁快

買啦

個個都想做好人

2月正宗d

騎牛搵馬

你講到咁難 點解仲執著佢呢

呢個就係水瓶吸引嘅地方

但要食炒價

無入幾個 post 女神都冇理

買任何電子野 一定唔會食炒價買

啲人炒到好癲我買唔落手
遲啲多啲貨個價會跌返

電子野過一排 等炒風冇咁勁就回落 最唔保值

依家買都玩唔到要考試+mid term

笑死我 我都話左你會一世a0

我之前rm都有switch 帶左去外國一直無玩過 日日禁電話

等考完先再買黎玩 到時應該冇咁多炒家

其實我覺得係呢排啲人留係屋企多咗
啲人見人玩 就個個都跟風
過多排 啲人開始出街多返 就冇人再成日玩

啱呀 之前個fd買左wii 搞到我勁想買 之後不了了之左

屌你出左pool都唔同你講

你成日ff 有咩可能姐

到時可能又唔想玩switch

呢樣真 所以都係到時再算

樓上一早就滴水 屌佢老母

投訴佢

Switch lite正常唔炒係幾錢？

1500

依加都係1600左右

但我想買動森版

動森版好似唔係限量

好煩架呢d野 上年投訴左一個月都係咁
無公德心嘅人真係仆街

點

我以為你返工中

00後？

年輕真好

冇錯佢隻色好靚

老啦老啦

最殘酷嘅事實係00後都20歲

Between聽講水瓶
唔鍾意覺得被人控制
唔鍾意被人睇穿晒自己
唔鍾意人懶醒以為好了解佢
唔鍾意人懶熟

可以點樣關心佢／表達我既關心

好在仲係20頭

水瓶鍾意自由 鍾意無拘無束
你可以睇穿佢但要比返面佢
唔鍾意人懶醒啱呀 仲好憎蠢人
關心佢唔係問出聲 默默做 默默觀察就得

我記得中一嘅時候miss同我地講
「唔好以為而家先中一
中三之後你地就會覺得時間過得好快
眨眼就到我呢個年紀」

屌 當時我覺得唔相信 仲煩緊仲有5年先中學畢業
而家諗返 屌 乜我中學畢業左幾年啦

光陰似箭
我而家諗返起初中嘅野 好似係發生左冇耐咁

咩雙重標準？

係呀⋯⋯我仲諗緊中一前個camp 過左唔耐...

所以咪篤爆

你諗緊佢係咪鍾意你？

我是但玩到就得

媽咪啊
4份lab report
2份計數assignment 冇時間啊
FML btw happy 420

搵錢要緊

哪來的420

420

你又玩？
話說 今日本身諗住去ssp

嗱 happy 420day咋
純粹祝福下

係喎今日420

今日放假

去Netherlands 就會
係香港被人拉左去狗屋嚕

加拿大都合法

姐係你單戀

通常鍾意一個人嘅時候 人地有少少動靜你都以為佢對你有興趣 其實係你太敏感

兄弟 食枝煙冷靜下 就會知應該係自己諗得太多

有錢都要有命先得架
我老豆叫我唔好返工住 等肺炎完左先

生死有命 富貴由天

好想去玩 屌佢老母 幾時先唔洗戴口罩

d空氣傳播得勁 唔戴口罩行山等傳染

係既
這些機會

又未到空氣 飛沫
次撚次都屌佢地唔帶口罩行山

鐘意還鐘意
現實係現實
諗少d 輕鬆d
做人仲唔夠攰咩
對自己好d

唔好太耐 會傷身

我見到d人唔帶口罩我已經即刻彈開

日日雙重口罩表示

出面布口罩？

失眠夜

而家時間 04:54 但仲未訓

好熱痴笠笠

口罩套

出街

好熱 開左冷氣

開左兩日

肺炎幾時完 我想去玩

屌 點解啲小學雞咁撚鍾意玩抖音
唔尷尬咩
定已經冇左個腦

tiktok
ig好多人po 抖音 想死

直接問嘅話其實你可以88

係好憎轉彎抹角 你已經唔叻 仲要搞埋d小動作

你可以直接問佢 但會更臭

Is your ac is buying from others ?

Pork Lego guy
你做左啲咩會咁話自己

我想行山

想影相

我都係 想跑步

想買相機影相

屋企d相機封塵

無反？

唔係專業相機

我有部單反
但唔太識用

好懶 btw手機已經影得好靚

Xs影都唔錯

佩服自己嘅攝影技術

例子?

po相好似會被起底

有部單反 未有肺炎之前 我諗住換無反
不過而家都係算啦

揀一張你覺得最反映到技術嘅相或者最鐘意嘅相?

咪就係怕起底 因為鍾意同埋反映到嘅相我都會share ig

咁又係

有機會去ssp搵雞佬可以一齊

首先要知道佢返邊幾日

問定佢

呵呵～
Same same

未驚過

例假放日、一

諗緊換唔換Olympus

因為你已經俾我起左底

我記得我之前暗戀人係不斷睇番我地嘅msg record 之後佢有d咩野問我我就會好開心好珍惜

鏡頭選擇少

係我自爆

你都知

大家都好錫我

有無人dm過你

明嘅
可能你過多陣就唔會咁諗

有有幾個仲fol緊

聽聞好似可以同pan機Leica共用鏡？

我都有

唔係呀 你在明

食左雞飯先

夜晚收工我斬半雞食

呢排應該有時間過黎食

Lunch過後時間都ok

呢方面我唔太清楚
我用nikon

Canon無反用接環駁單反鏡係咪冇自動對焦？

正常黎講 只要係用返原廠鏡頭係正常用到 包括自動對焦
但如果係舊鏡頭或者副廠鏡頭 就要睇規格

唔想哂左d鏡

我得返一支長鏡

呢個焦段好啊
唔會唔上唔落 我得返支70-300

但得4L
有枝18-270
28 1.4

間唔中影下相 夠用㗎啦

諗緊轉會
定買eos r/rp+接環

買接環算啦
除非錢多 如果唔係轉會好似有啲浪費

佢kit果枝已經直接係rp 24-105 4l
咁如果係咁我不如出rp+24-70 2.8
Ef鏡留返比我老豆部7d用
但咁樣不如直接轉會

如果屋企人都有玩開相機
咁又唔同講法
不過如果轉會 你想轉邊間？

我妹讀art用多
老豆用都係用a mode
我就多數影人影鏡
（影自己就係咪都較av mode)
如果轉就應該fujifilm/睇下Panasonic 用唔用到Leica鏡

fuji天然色 慳咗後製時間
btw 我之前借過我fd部sony a73影相+拍片
部A73夜拍好正

所以諗緊 sony好撚多鏡
我都係簡簡單單影下
所以fuji又好似方便d又懶d

Sony影人都ok?

OK啊
當然都要配合少少後製功夫

去睇睇先
Canon好似有d雞肋

好掛住一個人又失眠啦

掛住我？

星期二 雨天 心情特別差

你都鐘意咗水瓶
定你係水瓶？

你估下
我唔係咁嘅意思

咁係咩意思

if I'm not mistaken
The last sentence also means
In my opinion
中文真係深奧

Some some ～
觀點與角度嘅問題

星期四 陰天 好想食大餐

好悶呀

係 天氣都好悶

好想訓教

係床真係好舒服

死懶鬼

好無聊 幾時先可以正常生活 日日呻

有排 其他地方岩岩先開始爆

我本身以為4月可以恢復正常

6月尾都未知完未

開始熱 但係仲要戴口罩

好撚辛鳩苦

屌鳩d黑人cs 食撚屎蠢到

日日要對住d傻閪客真係好攰
佢地係味弱智

係

琴日同條友對屌

鬧死佢啦
啱啱遇到個食屎仆街黑人cs
浪費左我成個鐘 打去美國好撚貴

屌到我比人同事阻止
屌到佢開花果隻好似over左

我都好想屌佢老母 但係我怕佢搞我d野

一定要打過去？

美國銀行d野 勁撚蠢佢地

點會搞到你d野

我比曬資料佢地check 一個推一個 等左勁撚耐 最後仲要做唔到我想要嘅野 佢地可唔可以醒目d check野又撚慢
點解可以同個客講i cant help you this moment
i dont know 呢啲說話
係香港早就比人屌死左啦 要人等你咁耐最後咁答個客

Port佢啦

屌佢老母3個人都話idk i cant help you 乜鳩野啊你幫我唔到都可以suggest下d野 乜鳩野idk啊

撚你

食撚屎 我真係勁憎佢地d態度 懶懶閒咁

睇下對你有無野囉

咁似我平時返工

好黑人憎

對唔住囉

投訴你

態度照舊歡迎對屌

好 好想搵人出氣now

@蠢

屌你

幾時放工

收夜？

係呀 日日都收夜

小心返屋企

點解

元朗國喎

我最危險

真

我很危險 但我很善良

善你個頭

純情小白羊

點解要黎問我出左pool未
跟住係咁推我比自己個同事
究竟佢知唔知自己做緊乜野

想你唔好再煩佢

我冇煩過佢
之從個次佢講到咁之後
一次都冇主動搵過佢
係佢自己得閒就浦下頭

咁應該係玩你了

仆街 買完敢唔敢係果度食 好撚驚

夜晚好d
少d騎呢怪

攞返屋企又真係會臭曬

下午茶時段去食

咪仲多人

雞佬之前話平日下午冇咩人

同佢講唔洗客氣
佢重係咁話識多個朋友姐
心諗做乜鳩

我都係唔敢係街除口罩食野

佢應該覺得得閒就搵人玩下

到下一個會否傷得更精彩

我今日食完飯4點幾真係差d訓著

夜晚買返屋企食啦唯有

驚咩 對鬧囉

我以前返飲食都會屌鳩d傻鳩有時真係好難頂

屌佢老母同條友講：得返雞飯
佢照同我講：半雞
我真係忍唔到直接話佢弱智

單買雞幾錢

仆街失眠

75半隻

你係用生雞整定d雞係工場整熟運過黎

姐係生雞整咁間間口味都唔同了

好煩架浸雞

上湯浸 ok la

真係好痴線 越黎越唔知佢係咩人

不會得到最愛 最多只有更愛

你估唔到架啦 估到你會驚

我指佢嘅心態

以前做過一兩次咁樣

睇人仆街最開心？

點解會驚

放工未呀

其實你無可能估到

唔洗返工

就訓著

係張床到hea緊

變肥婆

變肥婆係咩料？

肥絲大隻

訓完變埋性

我估佢岩岩應該係睇錯 以為係你覆佢

估到就唔會變成咁啦

鹹蛋超人係地球嘅時間（我係）

然後嘅係 我一早就知

終於放假

所以都係算吧啦

放星期日咁開心

星期日 天晴晏d買三哥食

失經無神彈出黎真係好煩

咁依啲嘢 第三者好難開口嘅
比我都唔會出聲

佢地好鍾意彈出彈入

例假

突然好想你 你會在哪裡

例日咁開心

每個零月就彈出黎問出左pool未

唔會想啦ching 今次直程話介紹我比佢同事識
當識多個朋友

放日、一

沒感覺最好

get錯左你話佢 突然好想我

？

柒左

我錄左成個下午都未掂
今晚再搞搞

問你？

佢真係好得閒

所以我都唔知佢想點

我之前錄oral 錄左好多次 因為我成日忍唔到笑
d gpmate想殺左我 要第二日特登出黎再錄 明明其他組一take搞掂

我早排用咗一個下午黎錄

我早排喺屋企錄 叫屋企人靜啲
錄錄下佢開電視睇馬
再唔係喺後面撩鼻屎
搞到錄咗勁耐

入房錄
起碼屋企人唔洗入鏡

小弟冇Laptop 電腦喺廳 所以冇計

冇計 唯有等屋企人全部返曬工先錄到

我直頭求佢喺房玩手機唔好出嚟住
唔知佢係咪玩鳩我 喺房傾計都可以大聲到收到音

我唔記得左部laptop password 轉用iPad
Laptop 就黎兩年冇用過

你都唔係好需要Laptop啫

你又轉名
見到你個名諗起一個人
唉～

問題係之前用仲記得密碼 依家變擺設

Who 你嫌咗邊個？

賣啦 乜機嚟

HP i5 win7

冇所謂啦 諗起啫 冇咩特別嘢

wtf係咪想笑死我

有咩幫到你

你咁多花生 有排搣

點會係佢
痴左線先會諗起佢

大部分都係TG啲傻閪

down返？

不嬲都有 ，只不過唔再上水啫

由得班傻閪自己玩，圍爐取暖嘅傻閪

咁你又入谷

不由自主咁諗起一個人好自虐

冇入啊
反正都冇幾個人知啦

諗咩呢

圍爐取暖真係好on9

星期一 天晴 天氣咁好 點解我屈係屋企

最緊要係有班厹
係唔係都衝

你估個個都係你咩咁清高

其實你哋咩都唔係
我冇記錯嘅話

我個fd話正正常常都唔會成日上水
個班人好似個個都冗員黎

差唔多啦 見慣

咩見慣

雞 全部都係雞

好天氣 好心情 做完運動出身汗真係好正

All

佢成日搵人陪打機
佢絕對係啲拜金 港女

咁你又陪

私人gp姐係出過黎啦

搞手嗰個就有
佢我就冇 聽人講
條仔嚇到雞咁腳咁走

真係雞黎 唔係扮架喎

自殺崖今日有人墮崖
以後都唔敢去了

時間05:22
失眠

我都係 去左3次廁所先訓到

尿頻

問君口水有幾多

好過你流口水

我每日都有，成日池塘咁多

呢排有咩搞 消失左咁耐

煩惱緊搵工

咁快搵

而家搵定差唔多啦 下個月月中之後就無所事事

係喎好快畢業

？？

咁細間舖都搞d咁嘅野

點解你係咁被人負皮

句野？一個人負姐
而且你講到咁 佢唔係雞係乜？

我指之後打落都有人負皮你

笑死 係喎

嘩 點解你會知

d on9仔好鍾意做埋d無謂嘢

就黎畢業 博殺埋佢 以後大把時間hea

你當時在場？

冇live
但都知係大地震級別

我覺得在場果d應該食飽花生

最後階段

新人LM

搞埋個fyp佢啦

hello歡迎

入左嚟之後傾咩

On9 上上下堂有個-傻仔share screen
咩都睇晒

fyp目前進度60%

你想傾咩

裸體？

好悶

4月尾 進度係咪算快了
我記得果陣連續4日係屋企趕fyp無出過門口

我婆婆只需要語音通話 而家個個月1200分鐘都唔夠用 應該轉咩手機plan比佢好？

屌到上天花板呀

唔係 佢上緊啲咩網 我哋全部都知

1200分鐘口水都乾埋

你冇歡迎過我

4000分鐘表示冇電話傾

老闆心情唔好

thxsav？

而家肺炎唔出街 傾多左唔奇呀

你咁都記得

我都3000 不過我地有上網 唔會用語音通話啦

但我5月頭要present

好懷念FYP嘅日子
一榻胡塗

talkative

唉 世事難料

呢世都記得

儲值卡

以前會唔夠用

拿拿林做

用得果小小

淨係知做到就黎死

你小心d

無限分鐘表示

唔係仲貴過月費？

No la
仲正常嘅

如果每月只係用少量分鐘 儲值年卡會好啲

已經趕緊

佢講好多電話啊 所以1200分鐘唔夠 唔洗上網的

本身用緊個台冇無限通話plan？
只係想要無限通話 唔洗數據？

本身上個台係1200分鐘 超左之後8豪一分鐘都幾咁
無錯想要無限通話 啱呀

下 呢個咁平

clubsim 每月最低消費 $50
所以我建議你揀呢個$28plan通話+$28 1GB數據
呢個組合穩陣

但係我婆用緊

csl個關愛plan？
$38/月 免$18
5GB數據 +無限分鐘
不要係65歲以上先可以申請

sun呀 csl竟然有d咁嘅plan

啱啱check左 fit到漏 決定用呢個唔該猩爺

新人留個小名

因為你冇歡迎我

hi 係人都會攰

你記仇到 屌你

睇下老闆幾時心情唔好

垃圾白羊

高質囉

升你喎可能

低到

幾錢而家

hi誠哥

飲食算多

你而家返工好得閒

例如？

男人唔係為錢就女架啦

瞓醒又冇事嚕

天氣好

好似幾涼 好舒服

最主要都係 refresh 個陣, 唔見個post
所以無入返黎

要戴口罩

係咩

冇出街

勁好天

但好熱唔中2咁熱

聽日30度

好鬼憎傾電話

見唔到 真係唔會入架
唔好屌我啦

你有機會去到80歲果陣會唔會

係屋企都比蚊咬係咩料
食個橙都比蚊咬左5粒

咩血型？

明顯係o

Ab表示你係我地嘅蚊香

同親d朋友去街都幫佢地擋蚊

Ab型血好處多

我都依家都未知自己咩血型

以前中學捐血為知自己咩血型

無捐過， 入院睇report又話無check

o型真係好撚慘

可以輸血比全部人
而全部人d血我都可以用

我淨係可以接受o型捐比自己

多謝

屌你老母

新血型
新人類

好撚痕

屎忽痕？

蚊咬呀屌你

蚊咬seafood?

seafood無事 保護得好好

Oh sea food

靚屎忽

你冇sea food

唔想俾自己到80歲

你無屎忽前面果舊野

輪到自己比後生話自己係廢老

星期四 天晴 原來今日係紅日

你乜都冇

u too

我有胸

我有大波

iPad

好大

冇操都大過你

唔洗操都大

脂肪人

bmi正常

正常都可以係肥

高其實唔肥

又矮又肥

你咪係

我高過你

我瘦過你

我有肌肉 你冇

我有

你？脂肪人

你先係

脂肪seafood人

你係

咁你係咩

fit爆

爆呔個爆？

每日深蹲舉啞鈴 你話呢

係屋企無可能好似gym room咁
以前係美國就會細gym玩

老而不廢

星期五 天晴 渾渾噩噩又5月

派湯呀屌今日

咁開心 可惜今日多人出街 如果唔係就去食雞

做乜撚呀

利申：樓主Fit爆

He~原來我不知不覺踩中左人個地雷
睇翻啲以前cap 落嘅對話圖先知
唉～又看見雪飄過

你都興cap圖

屌你老母 比蚊咬額頭同面 搞到勁夜都訓唔到 咁就天光

水瓶座鍾意/唔鍾意咩星座

肯定唔鍾意你嘅性格

一兩張
之前諗唔明 依家成個人精神晒

好多時 諗通就會明

處女座 on9

金牛最好

天蠍最好

Past tense 左啦
仲可以講咩

做到想死

幫翻樓豬打翻個日記

星期日 天晴 今日熱到仆街 酷熱天氣警告現正生效
好耐冇著短褲出街
但方丈唔想我著咁短

五一黃金週

你幾時著短褲

我都唔比金牛女著咁少布 以前

唔係同一個area咩 咁細

明明就好熱

我冇企收銀今日 全力幫後面手 做到暈

唔鐘意佢比其他人望

又話例日

今日ot幫大佬收

佢聽我話 果時

有幾多

我唔會聽

熱屎辣辣會好燥底

嘻嘻

要執屎最燥

佢都有d

雞屎

因佢佢犯錯 搞到今日雞手鴨腳

有無咁忙啊

追哂2大煲飯又要倒左唔用得果d 又要浸雞 又要起雞

今日假期最後一日

我地差d比佢累撚死

話說 隔離間韓國皇帝雞仲係唔係度

係度呀

突然想食

肥婆

好耐無食

對上一次出街食野係年初四

有冇咁耐

一係就叫外賣返屋企
出街之後唔敢除口罩

Food panda?

係呀 同埋自取

我做過food panda

女神睇黎好似心情低落

我知呀 珍珠奶茶妹妹

對著你 幾時都低落

u r the real Aquarius

原來都仲有空姐架

少囉 見到有d啊婆級空姐日日po ig 話飛呢度果度

見到都保持距離 啦

空嬸
難搞 又臭串
全撚部都UFO 黎

見到d相都想嘔

星期二 天晴 好撚熱

呢度有冇人識買美股？

星期三 好撚攰

熱撚到仆街

多人到屌老母

唔係假期啦wo

心諗 返屋企啦 咁撚多人出黎jm9

所以今日米有人確診

本地？

係 我媽話睇新聞見到

係街死都唔除口罩

我都唔會 cls

幾時先唔洗戴🙄

好撚熱 戴埋罩真係好痛苦
你有無登記正苦個cumask

我太陽星座唔係水瓶, 不過我有齊晒佢講啲行為動作.... 上升係水瓶

冇 睇落流流地
自己個nexcare重用口罩都好撚過佢

屌 重要有鼻敏感 d人話戴左好容易打黑痴

你係咩星座

點解？

皮膚會痕 我地痕容易打黑痴

我會流鼻水

仆街 咁熱嘅天氣要戴口罩

我會打黑痴 屌

再熱d真係唔掂

已經32度

36嘅時候

真係食屎都黎

唉 返工戴住食唔到野

飲水都煩啦

有確診之後好似又少返人出街

香港人好撚鍾意出街ga

冇得救架啦呢個地方

唔會有機會返轉頭

仲有人夠膽死唔戴口罩

以前無事呀嘛

有個伯有人問佢要唔要口罩
話唔洗啦
我即屌

厭命長

唉 但呢d人真係好多

我會彈開十萬呎

深水埗好撚多！

我知 南亞睿之後仲有好多廢老

想死

咪好囉 唔洗搭車

好想打真實麻雀

快d學

啲親戚教完我之後好快又唔記得

勁好玩

我記唔到食糊個啲rules連啤牌都唔係好知點玩

開頭我都唔識 同d fd打下打下就發覺原來好易
同埋其實新手好有運

老母叫我唔好同街外人打 隨時俾人呃聽完黑人問號咗

啱呀 我而家唔敢去麻雀館打

麻雀館好多打龍通

根本就係如果唔係電話咁高佣

感覺上好似與世隔絕咗好多日咁
日日就係做 fyp
ig fb youtube都冇時間睇
做份fyp做到唔知時間

正確嘅 我都經歷過
幾點交？

星期一present

網上？

玩撚猿
4題數得90分鐘做
我先做得兩條
啲時間唔好再短啲

返學校

方丈都唔夠時間

睇完求婚大作戰好sad

日版？

係呀

水瓶路過

hello

屌 本身諗住琴日唔開冷氣訓
最後比蚊咬醒 4點起身局住開返

冇然後咁解

全日企斬雞 手都酸

啱啱睇YouTube 有人介紹你間野

Hello, 可唔可以講多啲呀?

我係金牛女... 為一個水瓶男 ..心痛中...

舊年9月嘅片 你應該仲做緊外賣仔

不意外的

金牛女搵個白羊男啦

原來學生係有免費飯

其實我係白羊
覺得佢平時對外可以好識大體
對我就好任性
你地係非常硬頸的 但只會對一個
但決斷起上黎都係頂級

有呀

點解呢.. 請問你係水瓶絲嗎?

無呀, 身邊無白羊男FRIEND...

但點解你咁講呀? 金牛女俾你地既感覺係點呀

哦~ 明白了, 唔該爸打.

我身邊無乜白羊男, 反而水瓶男我遇到過兩個....

終於 搞掂曬FYP啲野

是

恭喜你終於出席社會大學開學典禮

咁方丈可以攞學生證食免費飯

想問你遇過牛男? 定還是你覺得普遍黎講 (牛女+瓶男)會係咁呢?

我唔識講, 好多嘢我地諗法都好一致, 其實去到最尾大家都剩係諗對方為對方好, 但梗係唔知點解一面對面溝通起上黎就一舊舊咁...

當年
典型
我係前面撞板
佢係後面笑同呵返

搵工.....

都唔知番咩好

咁即係.. 你覺得好可愛?

當年我果個
適當時候 大方 成熟
有時任性 乜都發脾氣要人氹
但適當時候又會溫柔
唔開心又收收埋埋 話我唔明
我都唔知點講

做雞佬

啱先請人

你而家返yl？

下星期去搵你

我去之前講聲

up乜

長企廚房斬雞位

我去到叫你龍甲獸

唔洗問 我認得你

搞乜黎

wtf有無傷到d乜

唔記得 淨係有印象個人飛起左 側身落地 撞到小腿

cls 咁恐怖

0402 on9 完全訓唔到 比蚊咬勁多啖 食撚屎

無見女神幾個月唔知佢會唔會理我

人地心諗 who r u？

睡完未

ok歡迎

成班撚樣黎行山阻撚住哂我搭車！

新加入ok?
利申白羊巴

我見到 笑死 你搭車去邊

no，食屎吧

就黎暑假啦

你唔係新人

去邊返

政府？

好撚淆啊
要驗肺炎
三日之內唔好打電話比我

下 唔撚係呀 咩事

加油

哦 嚇死 應該無事嘅

早唔做 依家先嚟做
永續抗疫

應該無野啦 而家係咪得返國泰機

唔係啊 仲有大陸機
多左客變貨

返工呀屌！

大家傾咩多

又話大陸人唔可以經機場入黎

ssp？

而家開始傾你

元朗

傾我

行過去咪得囉

點減肥

先生貴姓？

行一粒鍾

姓吳 叫業坤

肥仔

邊洗咁遠..

跛左

原來她？

仆街啦仆街啦

救命 日日比人叫我唱

1 2 3 4呢
小弟以前都算鍾意聽偽毒坤

日日有人係耳邊係咁唱比我聽

正到 可愛

笑撚死 yl店有咩必食

尼羅河雞飯

可你老未 你就嚟可以當我波咁踢

咩嘢

足球小子

元朗國坤哥唔話得

全部野併哂落去

好 反正免費

冇啦你 平時送太多嘢

雞好食啲下話？

我想食雞比

東陰工牛腩

全脾

游水

黨泰旗下仲有機飛大陸架
都有10幾人架 不過都係間唔中見到

好呀

得返d老餅空姐有得飛

唔識

我好悶

泳池有開咩

好似星期四先開

我頭痛

開左敢唔敢游先...

做咩事 唔舒服？

唔知 成日都會咁

好似未（？）
好想快d 游下減肥
我個人嚟講游水係我最effective 嘅運動
建議各位巴絲試下 每個例拜游一次
我係一次過游at least 25-30 laps(一個lap 係50m) 唔休息
一開始都唔洗咁chur 住，最緊要係令自己慢慢get used to游水，可以游下hea下， 搵番自己個pace
武漢肺炎咁搞發可能年尾先敢去游

係唔係太夜瞓？ 我夜瞓會好頭痛

絲打肺活量咁大
大池玩咁耐
可能我用開自由式啦

可能我以前好chur 我由小學開始每個禮拜游一次水， 係去到中學先停左
以前係咁比父母逼做運動 高峰期一星期3 日做運動
搞到我以為自己係瘦底
我都係游蛙式先可以游咁多個laps咋 我自由式唔會游得咁勁 太渣
蛙式對我嚟講就可以話hea d
不過我成日比啊爸話減肥都係游自由式
anyways 我都係keep 住my way
蛙式

係咪唔夠訓
不過我都有時會咁
多數訓一教就會好番

我條氣表示頂唔緊
我諗我而家自由式100米都會喘死左
蛙式聽講對個身型唔係咁靚

問題係唔識遊...

每日都係2點都訓唔到

今朝行雷嘈醒咗

未訓果陣已經開始行雷

琴晚未訓嘅時候 嗰天已經係咁閃

唉 呢排總係覺得要擔心緊好多嘢

我都係 早排就擔心fyp啲嘢
而家就擔心搵工

我都係 都唔知搵咩工好

啱呀 做下做下就hea 做下做下就一世

所以我先唔肯做住所謂嘅文員如果唔係就一世
明明就好羨慕d人咩工都試過 唔啱咪轉囉
但係我而家連第一步都懶得踏出 煩爆

咁你諗住下一份搵咩？

真係唔知 又想返活動助理hea下但係好似又無咩前途

而家呢啲時候 想轉工都難

其實係

問題係無工比我轉

巧耐無見 搵工未？

番緊 攰死

依家就煩啦

當然，我呢啲情況就大集團先出現
前者就大陸公司，後者就係香港血汗工廠

返咩呀

你起碼都有份安穩工 我真係唔知點好

公墓園就安穩
我呢行都幾危，雖然近排啲機多翻

過左疫情之後 其實你呢份工幾撚free你仲想點

賣血有咩好
老左會好多病痛

如果考唔到政府就可以去做it

我唔係IT撚

會越做越高級架啦 高職位畫龜姐

弱智都識

電腦堂如果我唔專心上我係唔明的

文員～

係你果邊番？

係呀 近過上一份好多

羨慕你搵到近工

你岩佢已經靜悄悄咁消失唔知幾時先上返水

換女神未

好難先搵到另一個令我心動既人點換

人地wfc

這就是愛情是單戀的

唉 有無工介紹

讀書果陣想快d畢業

畢左業嘅時候

慶幸自己畢左業唔洗再讀書

返緊咩

但讀書係最好嘅時光

掛住同朋友hea

濕鳩technician

唉 可以返咩工

早小小就有選舉助理

政府工係咪要in幾次ga 通常會問咩

起碼擔心嘅嘢唔多

而家擔心唔知返咩好

星期二 竟然天晴 又話雷暴

呢啲市道搵工真係好濕滯

要搵一定有嘢啱 但係唔想求其搵份

冇興趣會做得好辛苦

啱呀 但係又想hea

老母都叫我去搵pt 但依家連ft都失業
仲點有pt

pt反而有 你可以試下鴨脷洲好多會所助理都請

水瓶係咪都係撩完人哋之後就唔拍拖

有啲咁嘅事係勞工處搵到？

撩兩句你就中個頭埋去無得怪佢架
（話左水瓶仆街㗎啦）

都有 你可以搵下

唔該茶壺絲

睇咩工啦 問background 考英文一條 辦公室應對 點解想做依份工個d

一對一in？

撩撩下就愛上了

4至6人in 你 不過有個係祕書黎

cls 洗唔洗呀⋯⋯

傳說中既三師會審呀嘛

你返緊咩 合約？

啱啱問左個水瓶男我地係咩關係,佢答唔知,其實=收得皮? (曾經close 過 咩都做過 但嗰時無確認關係)

整d咩咁

收得皮好耐啦 係你唔醒覺自己俾人玩緊姐

邊行啊

幫朋友問

水瓶男係咪仆街黎？水瓶男細過我朋友，對我朋友忽冷忽熱，佢地出過街拖過手，又會摸我朋友頭髮，仲有俾我朋友攬。跟住又同我朋友講唔好鍾意上佢，之後又問人想唔想佢鍾意我朋友好複雜

凌晨3點 紅雨+行雷
個天好似短路咁 係咁閃 瞓唔到

新人加入

好想食

係仆街

我手痺到訓唔到

星期四 天晴 今日屋企包粽

咁佢應該唔係鍾意我朋友啦

當然唔係啦 玩下就當真 你朋友唔好太天真

但佢a0，24年無拍過拖，但瘋狂撩女
想點

你點解會信佢A0

因為我就係佢

典型水瓶男 笑死我

姐係點？

呢個好笑

天生仆街 無得解

Flirt 緊個個女仔唔信我係a0

因為你成日flirt女 邊似a0

你啱返次

真係好想揾個女仔做人世

唔理好醜 但求就手咪易囉

說話又唔係咁講呀
家下D人越醜越有要求架

唔緊要啦
反正都係冇結果啫

人地靚女黎

好毒
自己犯賤 人哋中意我就開始怕左人

觀點與角度既野

毒L未拍過拖 豬西都覺得靚

痴線啦 人地有2條仔追緊，宜家淨係同我text
唔排除都係player 玩毒L
如果唔係既話我好似辜負左人哋咁

首先改左你d壞習慣先
不過相信好難
曾經有女仔為你連命都唔要
最後點呀？你回頭望一眼都厭煩

我都係啊
不過呢 往事如浮塵
施主，好好珍惜

咩壞習慣？
無試過有人為我命都唔要
最多等左我4年，另一個就搬左黎做鄰居

咁最後點搞？
有冇拍拖？點overcome?

咁都唔夠？你諗吓你最後點對佢地

冷落 自己怕左人喱埋
點解咁廢

其實你係個仆街

一言難盡
不過我個情況複雜過你
唉～

我認

巴打overcome 到 我應該都得既
希望啦

Er......
吓？ 啊⋯⋯⋯⋯
唔知點答你好

生理時鐘壞咗？

自己偷偷地1001佢好帽呢

樓豬揀緊衫

開始倒數 緊張同興奮過過年呀

992

993 打完邊爐好飽

994 衝呀

995 又熱又飽又多咗個肥肚睥 辛苦

996

997 冇人同我搶 開心仔

998 你都唔黎唔好搶2

999 無用嘅電話

1000 發啦